(台測)神奇女俠 超人 蝙蝠俠對超人 正義聯盟

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.在現代的巴黎羅浮宮中，其策展人黛安娜·普林斯接受了韋恩企業所出資舉辦的一戰攝影展；當黛安娜看見了布魯斯·韋恩找到的照片時，她便開始回顧自己的過去。年幼時期的黛安娜一直都待在天堂島上生活，母親希波呂忒女王遲遲不肯讓她像其他亞馬遜戰士一樣接受戰士的訓練。希波呂忒向黛安娜透露了，在遙遠的過去，奧林匹斯山的神靈創造了亞馬遜女戰士們的家園，並保護著人類。戰爭之神阿瑞斯因羨慕人類而使人們開始相互爭鬥，最後他被天神宙斯與其同胞擊敗。受傷的宙斯離開了亞馬遜人..

2.氪星是自然環境惡劣的遙遠行星，星球居民幾萬年來榨乾了天然資源導致核心不穩定。科學家喬·艾爾決定說服政府長老，讓他得到控制氪星所有人工生育的「中樞寶典」（Genetics Codex）來保證種族延續，但氪星軍事領袖薩德將軍卻發動政變。喬偷走了寶典後與妻子蘿拉決定忍痛將他們剛出世的兒子凱·艾爾送出星球..

3.由超人和薩德將軍的恩怨所引發的「黑零事件」過了十八個月，超人成為了一個備受爭議的英雄人物，處於被支持者和反對者之間共同擠壓。與此同時，億萬富翁布魯斯·韋恩已經化身為黑暗騎士「蝙蝠俠」，守護了高譚市接近二十年，而他因為在事件裏損失了位於大都會的韋恩企業分部與多名好友，開始將超人視為潛在威脅。而身為超人的克拉克·肯特得知蝙蝠俠近年來的「暴力執法」...

4.幾千年前，荒原狼和他的天啟魔大軍來到了地球，並試圖利用母盒來征服地球和對其進行重新塑造。這使得奧林匹斯眾神、亞馬遜族、亞特蘭提斯人、人類以及綠光軍團在內的超能力者組成聯軍與荒原狼的軍隊展開交戰，最後成功擊退敵方。在荒原狼的大軍離開後，遺留在地球上的三個母盒分別被亞馬遜族、亞特蘭提斯人和人類分開隱藏在世界各地。
在現代，因毀滅日而喪生的「超人」凱·艾爾／克拉克·肯特離世後，世界正陷入哀悼的狀態，同時，高譚市和大都會等城市的犯罪率大幅提升。由於感受到人類對於失去超人的恐懼，使得荒原狼和他的天啟魔大軍回到了地球，透過綁架幾名星辰實驗室人員，以重新收集母盒。「蝙蝠俠」布魯斯·韋恩在調查了這起綁架事件後，認為該事件非自己能夠應付，而決定繼續招募計劃中的超人類隊伍，因為他相信來自外星的入侵即將到來。另一方面，布魯斯的盟友「神力女超人」黛安娜·普林斯則阻止了一場銀行恐怖攻擊

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野